[No nut November] 有冇人有信心十一月唔打飛機？

No nut November
外國毒男為期一整月嘅 challenge
期間一個月唔打飛機
但係可以同女朋友（或者男朋友 ）進行性行為
試問有幾多人可以一個月唔打飛機？

太耐唔打因住有前列腺癌

No nut係no ejaculation wo